運輸署料中環灣仔金鐘交通非常擠塞

運輸署表示，夏愨道、龍和道、添美道、添華道、龍匯道、立法會道的來回方向，以及金鐘部分道路仍然封閉，73條巴士線受影響，當中有10條停駛，其餘63條要改道。

運輸署稱，駕駛人士只可以使用金鐘道來往中環及灣仔，或使用中環灣仔繞道來往中環及北角，預計今早繁忙時間，中環、金鐘及灣仔一帶的交通會非常擠塞，呼籲市民如非必要，請不要駕車到金鐘、中環及灣仔一帶。部分前往港島上班上學的市民，可能會使用鐵路服務。

致在場人士：
明白你哋絕對係為香港好
守成晚好辛苦
但恐怕再拖落去弊大於利
不如休息一下保留實力